Webinar 6 - Home Task

1.  Для базы данных «контакты» средствами JSP создайте web-приложение,
которое позволяет просматривать  информацию о ваших контактах.
Форма приложения должна содержать фильтры для отбора записей

2*.  Реализуйте задание 1 также с помощью сервлетов (без использования JSP)

3*. Добавьте возможность удалять, редактировать записи.

4**. Реализуйте возможность загрузки (upload) фотографий друзей на сервер, используя пример:
  http://www.tutorialspoint.com/servlets/servlets-file-uploading.htm
Последнее изменение: Среда, 28 Октябрь 2015, 22:47


Основные сущности: Контакт, E-mail, Телефон, Встреча, Звонок, Напоминание
Связи :
Контакт - E-mail        -    один ко многим (с одним контактом связано множество адресов)
Контакт-Встреча         -    многие ко многим (во встрече может участвовать несколько человек)
Контакт - Телефон       -    один к одному
Контакт - Звонок        -    один ко многим (для каждого контакта может быть множество звонков)
Встреча-Напоминание     -    один ко многим (для одной встречи - несколько напоминаний в разное время)